.TH "include/MathExpression.h" 3 "Mon May 9 2016" "My Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
include/MathExpression.h \- Klass för lagring och beräkning av enkla matematiska uttryck\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <string>\fP
.br
\fC#include <stack>\fP
.br
\fC#include <iostream>\fP
.br

.SS "Classes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "class \fBMathExpression\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Klass för lagring och beräkning av enkla matematiska uttryck\&. 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2016-05-07 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Dragan Doga (drgo1200@student.miun.se) Tomas Öberg (tobe1403@student.miun.se) 
.RE
.PP
\fBVersion:\fP
.RS 4
1\&.0 
.RE
.PP

.PP
Definition in file \fBMathExpression\&.h\fP\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for My Project from the source code\&.
